啲暖化撚又縮返入佢老母個臭閪到？

應我啊屌你老母